笑撚死 百里香個老闆真係正宗on9仔黎

傻閪到搵兒登黎宣傳
宜加玩撚大左 比人報食環呢樣個樣
真係好撚好笑

中立非兒登

真心分享 你吹呀

快d收皮

喂喂喂
人哋話老闆咋喎
關你撚事
仲話自己中立

中立非關事

愈反愈紅 連登仔宜家谷住谷住

中立非谷住

聽聞食完真會谷住谷住
利伸 未食過

兒登仔又以為自己係世界既中心
人地鋪頭會驚左兒登

d屎谷住六個鐘

日日有食環去
就算連登係網絡孤島

你係一個唔上連登既普通食客會點諗

唔係世界中心 有無聽書㗎
果間食到人肚屙嘅食肆係喺香港觀塘駿業街熟食市場
市場呀 唔係中心嚟㗎

大家都係為香港觀塘駿業街熟食市場某餐廳既衛生情況著想
普通食客會體諒

好尷尬

食環巡查香港觀塘駿業街熟食市場某餐廳時
老闆唔尷尬咪得囉

報佢啦
佢好撚煩

眾志城城為清潔
香港觀塘駿業街熟食市場某餐廳
唔好再食屙人

打手vs打手

有乜咁On9
本身間野無人食
老闆上黎出post之後日日排長龍
搵呢輪錢都夠fat fat 啦

你唔好亂講香港觀塘駿業街熟食市場某餐廳請打手呀
人地話自己係為香港觀塘駿業街熟食市場某餐廳嘅食物真心分享㗎
而我只係真心分享有巴打屙嘔肚痛嘅case

啱呀教埋巴打點忍屎

邊撚個來, 唔好再提. 都唔知乜水.
收皮啦

攞返個湯未

嚴重警告你
唔好用個屈字
巴打們只係真心分享香港觀塘駿業街熟食市場某餐廳嘅出品食到肚痛，而公職人員嘅巡查都係事實
唔通你又話印度仔屈百里香啲嘢食好味咩又抵食咩

慘過返印度只係每日真心分享香港觀塘駿業街熟食市場某餐廳
但仲勤力過返工
絕對無賣廣告

真係好不要得
香港觀塘駿業街熟食市場某餐廳只會食到人肚痛
唔會外賣俾漏湯

每日一小post三日上一次熱門
有你地想執都難啦

根本係場大龍鳳嚟，就係想炒熱百里香

漏湯非幫襯

支持樓主出嚟澄清香港觀塘駿業街熟食市場某食肆無執漏湯只有食到人肚屙

no eye see

唔係話屈人唔得 但係都做得乾淨d啦
一個又話未食過 但係兩日前又屌百里香漏左個湯叫佢自己拎

一個星期一屌完百里香衛生惡劣 之後星期二就走去食百里香
咁岩即日食物中毒入院檢查
之後星期三又無啦啦貼間診所既藥出黎 但又畫花出藥日期

真係得啖笑

如果係我要屈
我第一日先讚下百里香d野睇落唔錯 聽日去試下
第二日去食完百里香 影埋相上黎寫個食評話 雖然環境麻麻 但食物質素尚可
第三日先出post話食完百里香食物中毒 再貼埋醫生紙

Btw 謠言始於智障而止於智者

中立非體諒

中立非好煩

老闆好緊張喎
記得晒咁多個人講過啲乜
唔支持屈人漏湯
只支持巡觀塘駿業街熟食市場某食肆嘅衛生問題

印度仔見好唔識收 同一樣嘢第一次就好笑 個個星期就有啲煩囉

熟食中心食嘢係無咁衛生
就好似觀塘駿業街熟食市場某食肆咁
有巡查當食生菜
沒事兒沒事兒

我都覺
通常呢啲好似林祖舜既人
最終只會慘敗收場

唔係個個好似印度仔你咁醒咁有頭腦
就算觀塘駿業街熟食市場某食肆幾咁污糟
都拉到唔少生意！

為觀塘駿業街熟食市場某衛生欠佳之食肆賣廣告
最緊要有客
理鳩你厭唔厭 煩唔煩

印老師

咁簡單既網路輿論戰都唔識打
將來點對抗中共
唉真係

學你話齋「是但啦」
最緊要多啲人知道啫

屌你老母 排撚左一個鐘 等餐15分鐘，食左個半鐘有大部分時間都係等
最燥係 排到第一 點知無啦啦有班預約人出黎，結果比人入晒 之後入面本身話分開坐果啲人，自己group番埋一堆 on撚9

我都幾撚肯定呢間野無好下場
老闆你繼續沙塵啦下

我到而家都唔明
其實條友都係一至五每日一post
有時仲係食其他餐廳嘅嘢
又唔係肥絲咁衝入其他post阻人討論
到底阻到大家D乜?

咁你覺得點先算打手？
即係你覺得佢係中立分享食評嘅？
唔係依度啲巴打講我都唔知條撚樣
以前又係係咁賣水牙線廣告

因為睇某位會員唔順眼
不惜偽造供詞 攻擊該會員日常幫襯既食肆
人品極奇低劣

覺得煩咪block咗佢
嘈乜啫

我又想幫報😁

唔好亂嚟呀
一又陣會食到肚痛果間觀塘駿業街熟食中心某食肆個老闆又會好緊張㗎啦

我留意咗好耐
嗰啲屌印度仔既撚屌真係好尷尬
相比之下老闆更遊刃有餘大方得體

覺得煩咪block
覺得佢唔應該出post 咪搵admin
真係中毒咪搵食環
唔好食咪食第間

但覺得d post 煩所以唔食真係第一次聽

有啲人太無聊無野做
佢哋既思維係特別啲

再講

真係柯先好報食環喎
個d 又話煩杯葛唔食, 又話中毒個d
同中共一樣, 屈個盲既偷睇國家機密

因為老細煩就濫用食環人力, 咪衰撚過老細日日開post

覺得蝗/蝻煩咪唔好出街囉
香港人嘈乜姐

笑撚死
佢開個爛仔分身出嚟痲狗咁吠你又唔知

上面有人話日日有食環巡 但到家陣都未出事 係咪代表班人所謂肚痴痾係老屈

結果唔重要 過程先緊要

咁印度老闆可以用呢個做賣點 經食環巡查後證明食完唔肚痾 大大隻字貼門口

你係咪覺得有人日日係度賣廣告無問題先
全港九餐廳老闆日日真心分享食評得唔得

係
可以嘅 我支持
最好有埋數字
本月本餐廳已被食環巡查67次未被驗控
咁就威水啦

成個post最好笑都係漏湯非幫襯
仲要死撐 搵左窿捐未

啲老屈非肚痾好黑心

利申 中立非無事

係連登不停出打手PO宣傳
好過上鳩假期乜乜柒柒

老闆想出名
咪搵啲食環呀sir同佢打下招呼
交流下食物衛生知識
對一眾未肚屙嘅巴打
好事嚟
G持

無錯呀大家一小步 夜香一大步

咁請問點先可以解決到百里香洗版呢個問題
定係你覺得keep住做鍵盤戰士嗌埋啲婆仔交一直嗌到沒完沒了直到成個台得返百里香就等於解決咗呢個問題？
一邊鬧百里香啲po洗版一邊入回覆百里香既po推到個po上熱門

我又真係想睇下連登小學生可以做得啲咩出嚟

利申未食過

請問佢做過乜嘢令你肯定佢係打手非中立?
啱啱睇返，原來佢個是日午餐post由兩三年前已經開始有
不過往往得小貓三四隻回佢, 係由百里香開始先有noise
如果要舖成年路先可以做打手, 咁個門檻都真係夠晒高

答你，解決問題嘅根本

講真，好食又唔係真係好好食，叫做過得去
其實同紅茶差唔多level

印度仔出下post宣傳唔係問題
問題係唔洗出得咁撚密，真係好撚煩
一個禮拜出一兩次咪算囉
出個下禮拜menu,再加一次食評咪正正常常

咁請問問題既根本係咩

一個字:貪
想自己間鋪食盡 飲食台人流

完全 block左個印度仔老板

巴打你份人忍耐力都幾勁同幾厚道
如果新開張係度講一講唔介意
但日日賣廣告就好黑人憎
宜家撈到風山水起
全個熟食市場每星期嚟開post會點撚樣
餐牌台 廣告台呀？到時你上埋我果份
言論自由但唔可以俾依啲撚樣拎嚟搵錢

本來印度仔每日一po煩極有個譜
而家針對佢果班人就係專登搞到成個飲食台都係百里香相關
造成印度仔/百里香=煩嘅錯覺

你知而家香港幾多人最鐘意和諧有人嗌霎就唔鐘意
(尤其入得飲食台 肯定多食玩訓港豬)
班人想將呢堆人拉攏去自己果邊

咁你係怕咗佢囉

電訊台日日有sale屎上嚟r撈你唔屌?

都係個句啦
你不滿有正途俾你申訴
但係網路盲戰係本末到置
我見到你個名同抽氣扇仲多過印度仔
你哋啲回覆仲要潑婦鬧街咁
就真係難睇咗少少

講真, 你地咁攪
真係有人肚痾食環都唔會再認真做啦
狼來了

所以唔好濫用食環啦

我支持巴打你日日落場屌佢唔好再賣廣告架!!! 但唔知你敢唔敢姐

日撚日係度真心分享
之後就日撚日有食環去巡

有人認真討論 我就會同佢討論下
佢拎個爛仔ac嚟咬我 咪同佢玩下囉

佢想出名 幫佢手啫
等多啲人知道係乜事先重要

哇屌原來咁有謀略架
失覺哂

做乜撚多野為咗反個二打六

成班葡萄撚

唔敢 真係唔敢
唔夠慳水慳力

有人話我屈佢喎
真心分享肚痛就係屈
真心分享食評就係真
我屌你老母啦

葡萄下麥記個經理仔仲好啦

算啦
佢話睇唔順眼我日日出POST丫麻
咁咪等佢自己慢慢變成佢討厭既形象囉
總之,野照食,舞照跳,POST照出

學柯P話齋

我活著就係對佢地既最大報復

洗頻式宣傳先正

唔搵個爛仔ac屌鳩我既？
收晒火嘅？
講清楚係唔順眼你賣廣告ok?
不過你條撚樣唔會認㗎啦
真心分享呀嘛

去得食嘅都係見到宣傳後嘅人
特別係附近返工嗰啲
自己試過無事 又見到你地專登玩野報食環嘅post
都知咩事啦
根本食環日日去都唔會影響到呢啲固定客
係得你地咁無聊先日日比case食環r鐘
老闆理撚得你繼續賺

呢幾日仲係日日爆棚

無錯 印度仔應該多謝我幫佢果間
位於觀塘駿業街熟食市場食到人肚痛嘅食肆賣廣告

日日有食環係咪因爲隔離鋪頭咋

係呀係呀
幫手1823 一齊提升駿業街熟食市場嘅食肆衛生水平

講到尾成班葡萄撚唔抵得 就喺到老屈人報食環
一日一post就屈鳩人洗版 買完漏咗個湯就扮從來無去過

閣下可唔可以講下葡萄佢啲乜
一日一post仲唔夠呀
你當係自己facebook page ?
麥當奴大快活大家樂吉野家美心MX上嚟一日一post真心分享得唔得？

呢個真
本身都有啲人因為討厭洗版式宣傳而唔去食
比你地搞一搞反向宣傳
我個fd尋日係觀工一期咁遠都話約我食lunch想試下間百里香
但我食過幾次都係隻雞好食啲 其他都覺得一般

屌無料到 又cap個垃圾screen當報咗

有實例
印度仔仲唔出嚟多謝我
我地合作搞落去
你果間喺觀塘駿業街熟食中心嘅食肆 就算幾污糟
幾多人食過肚痛 啲雞有幾生
業務都會蒸蒸日上
飲勝

屌你依家開post都唔比 惡過共產黨

出post宣傳不嬲都唔撚得架啦
個個都係話朋友咁日日洗版宣傳咁仲得了？

屌你......其實係咪真係咁難明呀
開post唔撚係賣廣告 話鳩之佢啦
又唔見其他人俾人屌?

覺得佢係出post賣廣告嘅咪叫admin del post
依家玩老屈

印度仔先係nothing to lose
愈屌愈多人去食
仲唔出嚟多謝我?

即係你覺得佢係中立 無收利益 真心鐘意食夜香鋪既
ok you win

邊隻眼睇到我咁講過 依家老屈屈上癮

你貼藥 佢會叫你貼醫生紙
你貼醫生紙 佢會叫你屙埋屎
你屙埋屎 佢會叫你驗埋身
你驗埋身 佢會問你 你果日淨係食過駿業街熟食市場某食肆呀?
嘥鳩氣啦 著重過程好過

咁你話我應該信你定信食環

哦 你無講過
咁你覺得佢係咪賣廣告呀?
咁admin唔做嘢
咁咪係我地有限能力內做嘢囉

中立非洗版

啱呀 admin唔做嘢 咪叫食環去做嘢囉 好型呀

中立非on9

中立非門檻

各打手最好繼續搞大件事
越大機會煲到呢間垃圾收皮

不過我fd係話就搵日去試試佢
如果覺得唔好食就報鳩佢1823

老闆煮得好食啲呀

佢地真係好撚煩

你對住有人係度賣廣告無動於衷 無所謂
但你反而屌返 出緊聲屌柒打手既人
咁就好好笑囉

真係好撚無聊

如果你覺得佢為果間會食到人肚痛位於觀塘駿業街熟食市場既食肆開post唔係廣告嚟
受小弟一拜
點解我唔多解釋 講過好多次

支持
又幫印度仔R到生意
拍住上

我食完m記可唔可以貼個cancer藥告鳩佢搞到我生cancer

從來唔覺印度仔係打
只係一個鍾意食百里香既觀塘區打工仔

係最近單野太ON9

中立非紅茶

中立非貪心

中立非拉攏

中立非潑婦

做任何野都咪痴到三登
高登炸雞如是

咪再每句都係度扮派膠黎掩飾你柒左兼暴露身分啦

勁煩條on9

推

印度仔咪老闆
唔信你去鋪頭大叫中非打

宣傳非廣告

上星期11點幾去都冇人,今日11點2已經差唔多要坐出面
求下你地咪再登

咁都有交嘈

食環上到去都係影下相架咋

啱啱經過見到要排隊等位

就

條隊長過彌敦道 癡線

佢無認過，menu 未出 佢已經有，
佢都未認

可以叫佢驗野 懷疑有其他物質

好彩你講，仲諗住一個人去食添
入到去食都好煩

報食環？人講你又信？